\subsection{3. Procedūra}

    2. procedūrā tika aprakstīta procedūra, kas izdzēš kādu attiecīgu parametru, kas ir piesaistīts kādai
    programmai, un šajā procedūrā tiek izveidots jauns parametrs priekš norādītās programmas.

\begin{verbatim}
CREATE OR REPLACE PROCEDURE public.add_parameter_to_programme(
    prog_id int4, par_id int4, score int4
)
LANGUAGE plpgsql
AS $procedure$
    BEGIN
        INSERT INTO questions_programmeparametermap (
            date_created,
            date_updated,
            active,
            programme_id,
            parameter_id,
            score
        )
        VALUES (
            CURRENT_TIMESTAMP,
            CURRENT_TIMESTAMP,
            true,
            prog_id,
            par_id,
            score
        );
    END;
$procedure$;
\end{verbatim}

    Python izsaukums:

\begin{verbatim}
with connection.cursor() as cursor:
    cursor.execute(
        "call add_parameter_to_programme(%s, %s, %s)",
        [prog_pk, par_pk, score]
    )
\end{verbatim}
